{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71768&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "변산반도위드힐펜션"
    },
    "text": "当ペンションは海の絶景と素敵なパーティー、おいしいバーベキューが楽しめる場所です。 美しい扶安の辺山半島の素晴らしい夕日を一目で鑑賞できます。 赤壁江は車で9分の距離にあり、母港海水浴場は車で10分の距離に位置しています。 クムグウォン野外彫刻美術館も車で2分の距離にあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 駐車は可能で、客室はすべて禁煙です。 コーヒー類としてはアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカ、バナナラテ、マンゴーラテなどがあり、アイスティー類としてはマスカット、マンゴー、レモン、桃,チェリー,ブルーベリー,バナナ,イチゴ,グリーンティーなどがあります。 荷物も保管でき、バーベキュー施設も提供されており炭火グリルとハンドグリルをご利用いただけます。 バーベキューテーブル、炭火グリルまたはハンドグリル、トング、はさみ、ホイル、軍手、食器類、什器類は一切提供されます。 バーベキューのご利用後は、必ず後片付けを徹底してください。 入室の際、最大人数を超えたり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 ペンションイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "コーヒー類とアイスティー類の種類は何ですか？",
            "answer": "コーヒー類としてはアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカ、バナナラテ、マンゴーラテなどがあり、アイスティー類としてはマスカット、マンゴー、レモン、桃、チェリー、ブルーベリー、バナナ、イチゴ、グリーンティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭火グリルとハンドグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの後片付けは必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューのご利用後は、必ず後片付けを徹底してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "入室の際、最大人数を超えたり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションイメージと実際の施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 440
    }
}